［聲學撚入］點解扯鼻鼾嘅人唔會比自己啲鼻鼾聲嘈醒？

好撚大聲呀屌 訓訓下嚇醒

我試過俾自己嘈醒

哈哈

有時會